屈穎妍：爆爆Sir先被掛有良知夾的男護士抽血 手術翌日醫生稱無乜野 懷疑醫生趕佢出院

屈穎妍於文中表示，「爆爆sir」等候做手術期間，有一名身上掛著「香港加油」名牌、戴了豬咀頭盔的粉紅豬飾物、衫袋夾一個寫著「良知」夾子的男護士為他抽血。屈穎妍續指，男護士態度粗暴，在手肘同一位置抽了兩、三次，依然不成功，「只有疼痛抽不到血，手肘內留了一片瘀痕。」最後換來另一女護士才能成功抽血。

屈穎妍又說，手術後翌日早上，醫生巡房時只「淡淡然丟下一句，『其實都冇乜嘢，可以安排你今日出院』」，形容醫生「趕走病人」心意已決，及後在「爆爆Sir」懇求下，醫生才勉為其難讓他多留半天，下午出院。

其實都冇乜嘢，可以安排你今日出院

呢句有咩問題
唔通話呀雷生你情況好唔樂觀要搞定身後事咁

醫生話冇事就好心躝啦
拉醫護打FA 打得咁開心
而家走嚟乞床位 知唔知醜
成個醫院聯網serve你一個？

縫針 你想住幾耐

返去做野啦

有幾多病人聽到呢一句
但未完全好得番
可能只係好番到可以行得走得時
文妓妳去撚左邊？
有冇出過聲？

爆爆sir：最後一針我來抽！
他知道，哭是沒有用的

711 712初選

港島：梁晃維 袁嘉蔚
九西：馮達浚 張崑陽
九東：李嘉達 黃之鋒
新西：張可森 伍健偉 黃子悅
新東：鄒家成 劉頴匡 何桂藍 呂智恆
超區：王百羽 岑敖暉

不如以後去大陸醫?

一早都話去深圳醫最好

醫生你幫下我

依班狗賊自己無良知
幫共產黨打壓民主自由
出賣香港人
而家見到人地心口掛住良知咪心虛

嗰日夜晚就好開心影相po微博做KOL
冇事就好死出院 咪佔用公共資源呃病假

告個護士襲狗囉柒頭

屌你老母當酒店啊?
人地唔撚洗醫啊?

皮外傷，就喺度要生要死
比着我都唔想醫你
如果唔係工作嘅責任，理得你死

條女有被害妄想症，建議睇睇精神科

毅進有冇教點呃病假

醫護做得好
三萬個犯法係良知問題

好翻就死開啦... 霸晒啲資源

下次最好照埋胃鏡,腸鏡,探埋肛檢驗
穩陣d麻

唔滿意自己比錢睇私家啦

護士抽血？

醫院啲病人個個都勁想出院點解唯獨是佢哋先會鍾意留係醫院

流嗰少少蚊飯，仲想住多幾多日啊？

政府醫院見你仲有呼吸
仲有心跳未死得就趕你出院

文妓老屈

我姨婆前年仲昏迷緊都比人踢出院
痴能線

順便切埋痔瘡啦

小小皮外傷, 走啦仆街

唔撚係掛？

送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，爆爆Sir就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。爆爆Sir知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一針，爆爆Sir對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己縫一針。

醫院D野難食到閪咁 點會想留係醫院
搞掂緊係叫你走啦 ON99仲有抽血 插幾次真係唔撚奇
有D撚樣條血管幼到要插幾次

不嬲公院係咁

手臂皮肉捐損傷咋，以為成隻手斬甩咗要駁返
手咩術，講到開腦咁
縫幾針即日出得院啦
又話體能好又剩
呢啲放假一兩個星期拆得針啦

姓屈個賤婦寫到佢自己咁
唔熟佢啲作文嘅可能以為佢係差佬個替身使者，長期跟身咁

拿拿聲死出去番工啦 唔撚駛你做呀

跟住一路吸氧吸左半年就瓜左，唉
不過佢個幾年身體都好差，預左

吓
搵救護車送走？

已經分唔清真假

d血少過m come，仲想住幾多日？佢死撚左去咪可以訓一世

少過半次月經想住成世？

送左去老人院定唔知咩

唔係抽血隊抽咩？
邊個護士咁得閒去抽

【抗暴之戰】屈穎妍屈醫生趕走爆爆Sir 醫管局踢爆：病人同意出院

支那狗=被害妄想症

情況唔穩定都discharge.....

上次入院求個醫生先比我早走

流少少血係到喊苦喊忽

唉

照下個死人腦啱d，睇下係咪塞左d屎係入面

係我就好好服侍下呢位英勇差啲入浩完嘅勁蛇

大佬呀
你親咋

除非屈小姐唔想佢早日康復啦,唔係我都唔明有咩問題

又唔係真係唔穩定，不過冇意識囉

一陣話你要留多幾日 就會話人做咩詛咒佢

可能係藍天使

呃多D OT

據報導，被捕疑犯是24歲的香港大學土木工程系畢業生，無獨有偶，被刺的爆爆sir也是24歲，是黃絲最喜歡嘲笑的毅進畢業生。同樣是24歲的青春，有人選擇殺人著草，有人選擇守城護國。贏在起跑線又如何？港大工程師又如何？走歪墜崖，一樣萬刧不復。如果那是我兒子，我寧願他是一個毅進仔。

佢篇文

清你個名，咁懷舊

講明先，講還講

佢冇良知所以見到就嬲

有名叫你叫 姓屈嘅

條友被害妄想症好嚴重 連醫生都唔信
做狗做到咁 真係折撚墮

返出去做嘢啦

好仔唔當差

少少皮外傷，想住成世

有良知都要畀人批鬥

使唔使幫你含埋撚奶埋屎眼呀

你老味割親少少就入院都未屌你浪費醫療資源

有嘢都屌屈小姐又柒

冇*倉頡好煩

爆爆蛇：我冇良知，點解其他人會有

請屌政府醫療撥款不足
病床而家算珍貴資源

流個少少血想賴死唔走？想搵藍天使打飛機呀

救唔返啦，傷完重會被人捧一排

推 直到最後的勝利

比蚊針洗撚醫咩

佢真係姓屈㗎喎

要插你幾針就掛警察加油啦
插到你高潮都仲得
同埋你流既血仲少過半次月經
咁你都唔肯走
你老母個個月都要住幾日醫院啦 弱智仔

好嬲好嬲果D五毛呢?

毅進仔都好吹奏

真係好難服侍

係藍醫生嘅話，就等佢哋鬼打鬼

想要區旗先心息

走又唔得
困住你又話阻你自由
咁撚煩睇私家囉
sor啊 睇私家叫醫生都好撚耐先黎
番屋企等自己埋口啦仆街

我細個爆頭縫針係做完手術即刻趕出院既

公立醫院啲床位就比呢啲人霸住哂

咩病又唔請

介紹都冇 洗腦式宣傳？

記得有藍醫生登報紙乜乜柒柒 popo咁驚去睇藍醫護囉 順使支持藍色經濟圈

點解叫爆爆蛇？粒蛋爆左？

死院霸 走啦屌
你個床位好多人更加有需要

話人黑護仲醫乜撚? 番上微博醫啦傻閪😂

公立係咁架啦

同啲蝗一撚樣
罷撚住啲床位
就係你阻一阻可能就影響咗下一個病人

流血仲少過女人d經血
咁都想呃病假

男護士態度粗暴，在手肘同一位置抽了兩、三次
正常啦 我之前都抽左4次啦
換左個護士先抽到

下
醫生護士係咁
不嬲想病人快啲走 唔好霸住床位

出血量仲少過半次月經
不過藍絲可能認為要冚區旗先好

可能人地想R個全身檢查呢

我以為會冚住國旗送入醫院

不推薦名單？

住過一晚，第二日已經想走
又悶又唔好訓，半夜又煩

屈妓煽動仇恨政府？

吓
普通日常
冇嘢嘅事都寫到好有咁
文妓真係當之無愧

拉返

屌! 狗上大灣區睇醫生啦

佢想佢自己一路訓醫院
呃公帑呃工傷

佢都幾撚細膽同驚死 做狗做到咁撚廢

咁叻自己醫啦陷家鏟黑狗

癱左咪有得長住囉

屌你老母個閪扮大袋
唔係好撚多錢嘅咩又要去公立醫院

死左仲可以葬浩園，又有恩恤金
真係好福利，無學歷，三十歲+，無一技之長都可以有份荀工

返中國醫啦 唔好搞咁多嘢 始終上面醫術咁高明

冇病冇痛就緊係出院架啦 你繨針咋喎 又冇感染 留咁耐做乜柒

住內科病房嘅話好難訓得到
因為梗係會有阿婆/阿伯鳩叫

老屈好似好想阿sir有事，要住成世醫院先安樂

藍絲真係有精神病
醫生同隻黑警講
你聽日就會死快D立遺囑咁先唔係藍絲口中嘅「趕走病人」?

黑警而家又唔係俾人用刀插咗入個腦度
就算跌斷手打完石膏都出得院啦
想縫完針都唔出院 以為自己住緊養和?
使唔使搵兩個女護士扶住佢行 主動倒水餵埋佢飲呀

住頭等房先岩？

痴尻線有冇諗過平日排幾十個鐘嘅公公婆婆呀！ 食撚屎大返去做野啦仆街

雷俊x 你隻死曱甴咪浪費資源啦，吉親果少少就求人比你訓醫院想呃sick leave

咪係 全世界醫生都係咁講野 又唔係服務性行業

有本事唔好睇醫生吖嘛

共匪文妓，死全家啦 !

直頭要安排埋電療啦屌

On撚9
根本就好撚小事

正常， 手術又做完， 又冇咩特別野， 坐係到做咩呢， 快d走空返將床出黎比下個好過

良知有問題？

入面d洗腦唔講得笑

呃工傷病假

喂呀 咁抽血係難抽架ma好正常姐

又祝佢早日康復，依家岀院又唔得，係咪精神分裂

咁浩園適合佢多啲

不推薦名單, 收到A_A

想放多日假咪講囉

不用懷疑, 公共一定係趕你出院

五毛又想fake 人
好低能

死返去開Ot啦
仲有個柒頭屈 咪撚有被害妄想啦

上次睇私家個醫生講試過有個交通狗
明明寫一個星期病假
但又話呢到唔舒服個到唔舒服叫醫生寫半年

咁憎醫護，有事去睇私家醫生啦！

咁佢應該好似之前去捐血拉隊走嗰班咁走人啦！仲睇乜鬼醫生。

之前有隻狗投訴聯合醫院傷口縫得樣衰and 被趕出院，個醫生都好似係藍到黑